12月西班牙 有人join?

12月3至15 有冇人一齊玩西班牙，利申：男（剛失戀） ，自己一個出發
或者有冇介紹必去地方？